有無人試過睇youtube嗰陣死機？

我部新laptop咗一個月到睇YouTube就會死機freeze咗打三四個鐘頭機反而咩事都冇 有無巴絲有個差唔多嘅程況出現過？

p.s: 重裝個OS 用過唔同browser都係咁check過OS個ssd都冇計

我試過睇Youtube嗰陣起機

有成龍果時係夜晚

wtf
我都係
睇YouTube重新開機
耐唔耐一次

咁都起機嘅話咁pronhub你應該會猝死

近排windows update有無關係？
裝個linux試下？

一開始我都覺得係update有問題 但係我重裝windows disable嗰更新之後 都係freezes. Linux就真係唔熟

有冇update windows? 個case同我嗰個似唔似？ 我就睇youtube隨時死機

裝個software 睇下d 溫度？ 會唔會overheat

同你exactly一樣
我最新Windows

打成日機都冇問題
有時想睇吓YouTube就死機
不過就唔係次次都係
一星期有一兩次係咁

用咗afterburner 睇過溫度 我記得死機之前嘅溫度都係4~50度 肯定唔關overheat事

閂browser硬體加速試下

唔得 試咗一陣就死機

用埋Chrome?
之前張卡壞壞地都會咁
另一次就睇到死左hdd

chrome, edge, firefox 同埋opera 都試過 都係死咗機

試下入safe mode再睇YouTube

如果冇事即係driver問題

都係freeze 咗 我之前都rollback 返個driver 到出廠嗰個都冇用

咁好大機會hardware 有事
要拎去保養搞啦

換browser

樓主試曬啲browser 喇

就挑你機

咁咪試下 linux